(冇圖) 係咪可以報警？走毒品

毒？合法？

合法走毒......撚

Pish

其實如果單憑呢張圖報警入唔入到罪
佢話毒
如果上到庭佢話係漫畫figure果d毒物
開唔開脫到

睇個官信唔信你

依家講緊係正常人既正常想法
你一講毒 正常人就諗到係毒品
話知你解釋係西毒定毒物

販毒？呢啲人真係死刑都唔抵可憐

屌你呢度講就揚左啦

最好叫警察放蛇

屌你直接Send比差佬啦